Caesar_cipher

Основные возможности приложения:

1) Считывание текста
1.1) Считывание текста введенного пользователем
1.2) Считывание текста из файла с расширением ".txt"
1.3) Считывание текста из файла с расширением ".docx" (Для упрощения процесса работы с ".docx" файлами используется сторонняя библиотека "Docx" автор "Xceed")
1.4) После считывания текста из файла возможно дальнейшее редактирование данного текста

2) Шифрование/дешифрование с использованием шифра Цезаря (сдвиг алфавита). Сдвигаются только латинские буквы. Работа происходит с текстом, полученным в пункте 1
2.1) Пользователю предоставляется выбор шага сдвига
2.2) Пользователю предоставляется выбор направления сдвига

3) Сохранение обработанного текста в файл
3.1) Пользователю предоставляется возможность выбрать каталог, в которой сохранить файл
3.2) Пользователю предоставляется возможность выбрать название файла, в который будет сохранен текст
3.2.1) Используется защита от введения пользователем символов, которые запрещены в направлениях файлов
3.3) Возможность сохранения в файл с расширением ".txt"
3.4) Возможность сохранения в файл с расширением ".docx"

Структура проекта Caesar_cipher:
MainForm - основная форма, созданная для интерактивного взаимодействия с пользователем
CryptText - класс, отвечающий за операции шифрования и дешифрования текста
DocxWorker - класс, отвечающий за взаимодействие между сторонней библиотекой "Docx" от "Xceed" и основной формой, содержит функции чтения и записи информации и/из файла

Реализованы модульные тесты (всего 12 штук) для основного функционала приложения. Находятся в проекте модульного теста Caesar_cipher.Tests